---
Тип: Задача
Описание: -
Исполнители: 
Проект: #Входящие 

Дисциплина: Учеба
Tags: Задача 
regex-to-search: # "что-то" regex
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey" # "что-то" regex

День: 10 # Не трогать!
Месяц: 04 # Не трогать!
Год: 2023 # Не трогать!
дата_создания: 2023-04-10

дата_завершения: "2023-нет-нет"

Выполнено: нет
Результат: 
---


# [[Выполнить контрольную работу по манипуляторам в Wolfram Mathematica]]




## Смотрите также:
- [[Учебник по манипуляторам В. Х. Пшихопова]]
```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```
---
#Робототехника 

---